{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73542&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강나루황토집"
    },
    "text": "黄土オンドル民宿は食堂と一緒に運営される宿です。 当宿は八峰山観光地から車で7分の距離に位置し、オーシャンワールドまでは車で10分の距離にあります。 また、ノブネワイナリーは車で3分の距離にあります。 宿の中では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 小型犬の場合、重さが5kg未満の場合は入室でき、個人的な愛犬用品と布団を持参する必要があります。 食堂は営業時間は午前11時から最後のオーダーは20時です。 宿には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの安全施設が備えられています。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルを利用する場合、2~4人基準で20,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンの費用が追加されます。 バーベキュー場は入室時間から22時まで利用可能で、お支払いは当日現地にて行われます。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像と実際の宿泊施設が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できず、その責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "黄土オンドル民宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "黄土オンドル民宿は八峰山観光地から車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンワールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "オーシャンワールドまでは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ノブネワイナリーはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ノブネワイナリーは車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の中で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、宿の中では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当宿では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "小型犬は宿に入室できますか？",
            "answer": "小型犬の場合、重さが5kg未満であれば入室できますが、個人的な愛犬用品と布団を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "食堂の営業時間は午前11時から最後のオーダーは午後8時です。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような安全施設が備えられていますか？",
            "answer": "宿には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの安全施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~4人基準で20,000ウォンで、追加で1人当たり5,000ウォンの費用が追加されます。お支払いは当日現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキュー場は入室時間から午後10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿を利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者付きではない未成年者は宿を利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿の写真と実際の宿泊施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、宿の写真と実際の宿泊施設が異なる場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹などの危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。その責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのような条件で変動する場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 670
    }
}